交上朋友了！ 侵稱週日要打電話給金正恩

交上朋友了！ 川普稱週日要打電話給金正恩

2018-06-15 23:18中央社 華盛頓15日綜合外電報導

美國總統川普。 美聯社

美國總統川普今天表示，他計畫在17日打電話給北韓領導人金正恩。他們兩人本週剛在新加坡開過高峰會。
川普在福斯新聞頻道（Fox News）記者詢問他父親節有何計畫時說：「事實上我要打電話到北韓。」

川普在白宮草坪舉行的臨時記者會上並告訴記者，他曾交給金正恩一個電話號碼，以便金正恩能直接連絡他。

川普說：「如果金正恩碰到任何難題，他已經可以打電話給我了，我也可以打給他。」

記者問到川普為金正恩的人權紀錄辯護一事，川普說，「原因你也知道，我不希望看到你和你的家人被核子武器摧毀．．．我希望與北韓保持友好關係」。

已收做靚

中國仲好意思話金仔係佢條𡃁麻？

特朗普父親節有何活動？ 跟金正恩通電話
國際 22:06 2018/06/15

周日將是父親節，美國總統特朗普（Donald Trump）受訪時透露，打算在父親節跟北韓領袖金正恩通電話。

特朗普接受霍士新聞訪問，談及父親節有何活動時，他稱將會向北韓打電話。

現年72歲的特朗普周二跟34歲的金正恩舉行美朝峰會，特朗普會後自言跟金正恩建立了良好關係。

撰文 : 陳啟賢

收左做契仔

想個記者點接落去

侵：好掛住你個肥白大pat pat

左膠記者表示：cut左e段

咁佢父親節除左打電話仲有乜做

知道金仔喪父侵侵喺父親節咁關心佢，果然父愛無限

毛魔已經係先例,金仔算係咩

等睇建交

打電話比老豆

留名睇平壤開麥當奴, 香港開金拱門

支那計唔計共產主義國家？

D左膠記者好撚煩，仲成日人權人權，而家係講緊點樣可以無核，講緊全世界嘅人身安全。一個核彈炸埋嚟，你仲講咩人權，喺你自身安全面前，你理撚得北韓人民人權點樣？

樓上果位post d舊新聞做乜
果d係佢老豆同d前朝老鬼做，關金仔咩事

建交建交

中華人民共和國先係全世界最邪惡極權的共產主義國家

個五毛係咁話北韓點點點
支那咪殺得仲多人
五毛民國復興

有冇做功課㗎,北韓已經唔係共產主義國家

做左佢老豆咁

預感好快有美國駐北韓領使館

可能已經日日WhatsApp緊

傻架, BLOCK左佢就得

父親親。
「呤呤呤！」
金仔攞起電話：「喂！邊撚個？」
對面：「你契爺啊！咁撚快唔記得我，屌！」
金仔：「sorli sorli!我個電話無來電顯示！」
侵：「遲d送個畀你，有埋視像，畀你同d靚女明星玩視像通話。」
金仔：「 正啊！」
過了半響，金仔：「但係到時應該全北韓得我一個有都視像通話，點玩？ 」
侵：「傻仔嚟嘅！自己國家d女唔識自己帶入房屌咩？我係話美國女女啊！」
金仔帶著毒撚的悲哀：「我都唔識美國女女 」
侵：「等契弟遲d介紹幾個畀你！」
金仔：「多謝契爺！」續道：「契爺，啱啱老刁急call話你的關稅搞親佢，要我同你斷交。」
侵：「咁你點答佢？」
金仔：「我當然撚鳩佢啦！撚狗真係好爽！」
金仔又道：「我同佢講就快，好快斷交，佢聽到好爽，其實我係想講，我好撚快同你老刁斷交真係笑撚死我 」
侵：「乖仔，契爺無睇錯你！」
金仔：「嘩！雪珠你好撚索啊！ 」
侵：「去屌閪啦你！」
「係！」金仔：「契爺，電話到手我直播畀你睇！」
侵：「good boy, bye!」
金仔：「bye，我屌閪先喇！」
「轟啊！轟啊！」
「啊！啊！好勁啊！夫君的高射炮好勁啊！」

剛交了朋友

金仔啱啱先換晒班老野，你想佢即刻櫃地認錯？
如果佢俾d老野反左一定仲大鑊

幽默感真係勉強唔嚟 你冇改錯名

從前有三隻蝦

侵侵daddy搵stepson金慶祝父親節

金仔一定會係北泡史上最偉大元首

比起支那北泡已經改邪歸正
支那賤種想搵另一個更差既共產國家都冇

印印

咁當年支那志願軍做嗰啲算咩

臭蟲論

5p式小說對話

成段野真係好撚尷尬

中國先係第一

你個人權鬥士好撚煩
NK唔開放D人民點會有野食呀
依家咪幫緊佢開放囉
智撚障

中國共產黨同朝鮮勞動黨實則咪又係極右，共乜鬼嘢產呀

關放棄金家世襲咩事呀？

有人話撐金仔咩?
咁你想點?掉個核彈過去攬炒?
依家開放左既話朝鮮人有野食唔好?

.......好好笑？

中國幾十年前都係咁啦又唔見你講，流氓政權喺落後嗰陣係咁嫁喇 到先進起黎咪做多啲門面嘢囉 由真小人變偽君子

五毛收到指示想人屌鳩北韓?
北韓D衰野冇人知咩好心就慳D啦五毛民國復興
支那起集中營又唔見你咁落力屌
北擊無核化同改革開放人人樂見囉唔該

你作為中國人冇資格講

左膠：我寧願冚家剷都要捍衛北韓人權

你所打嘅電話暫時未能接通

睇見五毛竟然小北泡人權就知贏國已經完全無力挽回

but anyway, 中國點都係最大贏家

講埋d冷係煸情既廢話
問你想點撚樣呀
點撚樣解決呀

好心啲五毛收皮
如果唔係你老細支共管唔掂北韓搞到成日要核試要脅其他國家影響世界安全
叫左支共好好處理又搞唔掂
使美國總統自己出手?
抵你支共俾位人入俾人恥笑架五毛
反省下啦
不過你咁無恥鬼識反省

咁你想點?出兵打柒佢?射飛彈好唔好?

當年直接由得聯合國收鳩北泡皮
使撚餓到今日？
成日話金家點點點
姓金嘅上到位又係邊個喺幕後出手呀

咁咪問你想點
又唔撚答

睇過

知佢地慘呀,咁你想點?

你係咪on撚鳩，開會係踏出一大步
下一步就睇下金仔點行，係開國，引入外資，加入wto成為國際一份子，改善人權，定keep住鎖國。

無論如何金仔肯同外國接觸都等於比左個希望佢地，希望將來生活能夠改善。

你係到鳩up其實無意義